我好迷茫 個心好亂

我女朋友尋日大學活動完左之後去左飲酒 飲完酒佢話自己好清醒 但唔知邊個送佢返去 我好迷茫 應該點做

未來半年都唔好亂咁中出

屌 收皮啦 大佬

帽事
唔洗擔心

Sor我上左佢 我仲幫佢吹